大家應該汲取教訓

大陸而家普遍話香港人係因為有外國勢力入侵 前線收左錢去攪事 所以其實我一直覺得舉外國旗 掉中國旗果d係鬼 但好似大部人都覺得企埋同一陣線就唔理 其實我地對待自己人應該更嚴 如果係為香港好 就唔應該比人有機可乘 用來大造文章 所以大家係前線要更加小心

[賽後檢討] 抗爭者進化史